[突發]有人貼左張「不再含淚」banner叫人唔好投范國威

含撚派幾時出返張含淚投票抗衡下

有冇貼右

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android

泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

LIHKG @ Android

唔係應該 不是本土派代表 咩

咁可以投邊個呀

一定係阿爺嘅詭計，叫人唔好投佢
本來我想投彪彪，依家要改變策略，說服全家改投威威bb

收到！

范國威食屎啦去, 賣港賊！

全部仆街, 咪投廢票囉

智力零呀你?

係要搵條撚黎含架? 咁鍾意含撚, 拍GV啦屌你老母

咖哩飯🤦🏻‍♂️
起碼畀番大半糧畀本土
唔係冇人會咁犯賤投你囉

小麗老母捐糧都走數啦
早排俾神駒追擊好耐
就算捐都係呃下你

變相叫人投建制
利申 5毛

博康乙明嗰頭
唔通係區議員...？

連登仔越反我越要投飯國威

垃圾連登仔
傻撚咗啊
唔投范國威咪畀建制贏囉

起撚碼廿三條嚟時范必然投反對票

連登仔真係笑死人咩

有冇范國威23條都過撚硬啦過半就過啦

你on9?
3分2議員啊

連登仔會撐既
事實證明每一次 唔係好人 就係 廢人

定係唔係

變相?
點解唔可以白票呢？

屌你智力零！

駛撚 2/3

三分二只適用於政改，因為係《基本法》要求，一般情況係過二分一就夠